冬天終於過去，鼻敏感手足又多一年命

又嚟過

又凍返WO.....

鼻敏感咗兩日